大家記住聽日唔係end game 達成目標就夠

聽日目標：堵塞全港交通
造成被罷工
如果d曱甴落地 唔好硬拼同死守
務必hit and run
曱甴到場變相幫我地塞埋
記住 不被捕 不受傷為原則

希望大家可以攞返612個陣既決心